點解有d人沉迷打機都可以1st Hon之後高薪

溫書時間唔多,
可唔可能從佢地借監,用在自己身上?

first hon好威咩 ?

讀咩科？

跟左佢24hrs?

可能係溫書同打機既時間一樣多

點解要有原因

或者你認為解釋得到

如果你要式, 俾條你

努力 (慧根 x 時間量) + 運 + x 因素 (chaos) = 勝利條件

可能你講果d人勁, 努力少少都已經等於你開夜車三日

人比人 比死人